大家Print 出黎癡係枱頭，革命尚未成功，同志仍需努力。

大家Print 出黎癡係枱頭，革命尚未成功，同志仍需努力。

push

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

push
大家要保持對返送中嘅熱情啊。唔係幾日就夠。要一個月，甚至一年㗎。